{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75368&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이별하"
    },
    "text": "こんにちは、STAYビョルハです。 私たちは美しい星の下で皆さんと一緒に幸せな時間を過ごせる宿です。 室内にはジャグジーもあり、外には個別バーベキュー場もあり、さまざまな活動を楽しむことができます。 韓屋の伝統と現代的なモダンさを加味したインテリアでお客様の満足を追求したので、快適にお泊りいただけると思います。 私たちの目標は皆さんと一緒に幸せな思い出を作ることです。 宿の周辺には全州韓屋村、上関ヒノキの森、任実チーズ村のチーズ体験場など様々な名所があり、観光にも便利です。 入室は6時から可能で、退室は2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 当ペンションは朱子窓と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器も備えております。 ブルモンを使用する場合、3時間基準で30,000ウォンの費用が発生し、バーベキュー施設はガスグリルをご利用いただけます。 利用時間は入室後から退室前まで使用可能で、雨天時は屋外個別バーベキューは使用できません。 客室利用に関するいくつかの制約があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 使用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 最後にゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿ではどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "室内にはジャグジーや個別バーベキュー場があり、さまざまな活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の内装はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "韓屋の伝統と現代的なモダンさを加味したインテリアで、お客様の満足を追求しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "全州韓屋村、上関ヒノキの森、任実チーズ村のチーズ体験場など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿の安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "当ペンションは朱子窓と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器も備えております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は使用料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には30,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時間利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は入室後から退室前まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室利用には制約がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合や保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿の施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "宿では火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿からのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 541
    }
}